msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-10-23 01:29+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 2.2.5\n"
"X-Pootle-Path: /zh_CN/GNUHEALTH/health_imaging/locale/zh_CN.po\n"
"X-Pootle-Revision: 43904\n"

msgctxt "error:gnuhealth.imaging.test.result:"
msgid "The test ID code must be unique"
msgstr "影像检查项目 ID 代码不能重复"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test,active:"
msgid "Active"
msgstr "启用"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test,code:"
msgid "Code"
msgstr "代码"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建用户"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test,id:"
msgid "ID"
msgstr "ID"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test,name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test,product:"
msgid "Service"
msgstr "服务"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test,rec_name:"
msgid "Record Name"
msgstr "记录名称"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test,test_type:"
msgid "Type"
msgstr "类型"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "写入日期"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "写入用户"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.request,comment:"
msgid "Comment"
msgstr "说明"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.request,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.request,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建用户"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.request,date:"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.request,doctor:"
msgid "Doctor"
msgstr "医生"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.request,id:"
msgid "ID"
msgstr "ID"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.request,patient:"
msgid "Patient"
msgstr "患者"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.request,rec_name:"
msgid "Record Name"
msgstr "记录名称"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.request,request:"
msgid "Request"
msgstr "申请编号"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.request,requested_test:"
msgid "Test"
msgstr "影像检查"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.request,state:"
msgid "State"
msgstr "状态"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.request,urgent:"
msgid "Urgent"
msgstr "紧急"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.request,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "写入日期"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.request,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "写入用户"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.result,comment:"
msgid "Comment"
msgstr "说明"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.result,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.result,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建用户"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.result,date:"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.result,doctor:"
msgid "Doctor"
msgstr "医生"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.result,id:"
msgid "ID"
msgstr "ID"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.result,images:"
msgid "Images"
msgstr "影像检查"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.result,number:"
msgid "Number"
msgstr "检查编号"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.result,patient:"
msgid "Patient"
msgstr "患者"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.result,rec_name:"
msgid "Record Name"
msgstr "记录名称"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.result,request:"
msgid "Request"
msgstr "对应申请"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.result,request_date:"
msgid "Requested Date"
msgstr "申请日期"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.result,requested_test:"
msgid "Test"
msgstr "影像检查"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.result,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "写入日期"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.result,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "写入用户"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.type,code:"
msgid "Code"
msgstr "代码"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.type,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.type,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建用户"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.type,id:"
msgid "ID"
msgstr "ID"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.type,name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.type,rec_name:"
msgid "Record Name"
msgstr "记录名称"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.type,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "写入日期"

msgctxt "field:gnuhealth.imaging.test.type,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "写入用户"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.imaging.test.request.start,date:"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.imaging.test.request.start,doctor:"
msgid "Doctor"
msgstr "医生"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.imaging.test.request.start,id:"
msgid "ID"
msgstr "ID"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.imaging.test.request.start,patient:"
msgid "Patient"
msgstr "患者"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.imaging.test.request.start,tests:"
msgid "Tests"
msgstr "影像检查"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.imaging.test.request.start,urgent:"
msgid "Urgent"
msgstr "紧急"

msgctxt "field:gnuhealth.request-imaging-test,id:"
msgid "ID"
msgstr "ID"

msgctxt "field:gnuhealth.request-imaging-test,request:"
msgid "Request"
msgstr "申请编号"

msgctxt "field:gnuhealth.request-imaging-test,test:"
msgid "Test"
msgstr "影像检查"

msgctxt "field:gnuhealth.sequence.setup,imaging_request_sequence:"
msgid "Imaging Request Sequence"
msgstr "影像检查申请序列"

msgctxt "field:gnuhealth.sequence.setup,imaging_sequence:"
msgid "Imaging Result Sequence"
msgstr "影像检查结果序列"

msgctxt "field:gnuhealth.sequences,imaging_request_sequence:"
msgid "Imaging Request Sequence"
msgstr "影像检查申请序列"

msgctxt "field:gnuhealth.sequences,imaging_sequence:"
msgid "Imaging Sequence"
msgstr "成像序列"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.imaging.test.request.start,doctor:"
msgid "Doctor who Request the lab tests."
msgstr "事情化验室检验的医生"

msgctxt "model:gnuhealth.imaging.test,name:"
msgid "Imaging Test"
msgstr "影像检查"

msgctxt "model:gnuhealth.imaging.test.request,name:"
msgid "Imaging Test Request"
msgstr "影像检查申请"

msgctxt "model:gnuhealth.imaging.test.result,name:"
msgid "Imaging Test Result"
msgstr "影像检查结果"

msgctxt "model:gnuhealth.imaging.test.type,name:"
msgid "Imaging Test Type"
msgstr "影像检查类型"

msgctxt "model:gnuhealth.patient.imaging.test.request.start,name:"
msgid "Request Patient Imaging Test Start"
msgstr "申请患者影像检查开始"

msgctxt "model:gnuhealth.request-imaging-test,name:"
msgid "Request - Test"
msgstr "申请影像检查"

msgctxt "model:ir.action,name:act_imaging_test_request_view"
msgid "Dx Imaging Requests"
msgstr "影像: 检查申请列表"

msgctxt "model:ir.action,name:act_imaging_test_request_view2"
msgid "Dx Imaging Requests"
msgstr "影像: 检查申请列表"

msgctxt "model:ir.action,name:act_imaging_test_result_view"
msgid "Dx Imaging - Results"
msgstr "影像: 检查结果列表"

msgctxt "model:ir.action,name:act_imaging_test_result_view2"
msgid "Dx Imaging Results"
msgstr "影像: 检查结果列表"

msgctxt "model:ir.action,name:act_imaging_test_type_view"
msgid "Dx Imaging Test Types"
msgstr "影像检查类型"

msgctxt "model:ir.action,name:act_imaging_test_view"
msgid "Dx Imaging Tests"
msgstr "影像检查"

msgctxt "model:ir.action,name:patient_imaging_test_request"
msgid "Dx Imaging - New"
msgstr "影像: 申请检查项目"

msgctxt "model:ir.action,name:wizard_generate_result"
msgid "Dx Imaging - Generate Result"
msgstr "影像: 生成并填写检查结果"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_imaging_test_request_domain_all"
msgid "All"
msgstr "全部"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_imaging_test_request_domain_done"
msgid "Done"
msgstr "完成"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_imaging_test_request_domain_draft"
msgid "Draft"
msgstr "草案"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:"
"act_imaging_test_request_domain_requested"
msgid "Requested"
msgstr "已申请"

msgctxt "model:ir.sequence,name:seq_gnuhealth_imaging_test"
msgid "Imaging Test"
msgstr "影像检查"

msgctxt "model:ir.sequence,name:seq_gnuhealth_imaging_test_request"
msgid "Imaging Test Request"
msgstr "影像检查申请"

msgctxt "model:ir.sequence.type,name:seq_type_gnuhealth_imaging_test"
msgid "Imaging Test"
msgstr "影像检查"

msgctxt "model:ir.sequence.type,name:seq_type_gnuhealth_imaging_test_request"
msgid "Imaging Test Request"
msgstr "影像检查申请"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_imaging"
msgid "Imaging"
msgstr "影像检查"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_imaging_test_parent"
msgid "Dx Imaging"
msgstr "影像检查"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_imaging_test_request_view"
msgid "Dx Imaging Requests"
msgstr "影像: 检查申请列表"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_imaging_test_result_view"
msgid "Dx Imaging - Results"
msgstr "影像: 检查结果列表"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_imaging_test_type"
msgid "Dx Imaging Test Types"
msgstr "影像检查类型"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_imaging_test_view"
msgid "Dx Imaging Tests"
msgstr "影像检查"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_patient_imaging_test_request"
msgid "Dx Imaging - New"
msgstr "影像: 申请检查项目"

msgctxt "model:product.category,name:product_category_imagingservices"
msgid "Imaging Services"
msgstr "影像检查服务"

msgctxt "model:product.template,name:product_template_ctscancharges"
msgid "CT Scan charges"
msgstr "CT 扫描收费"

msgctxt "model:product.template,name:product_template_mricharges"
msgid "MRI charges"
msgstr "核磁共振成像收费"

msgctxt "model:product.template,name:product_template_petscancharges"
msgid "PET Scan charges"
msgstr "PET 扫描收费"

msgctxt "model:product.template,name:product_template_ultrasoundcharges"
msgid "Ultrasound charges"
msgstr "超声收费"

msgctxt "model:product.template,name:product_template_xraycharges"
msgid "X-ray charges"
msgstr "X 射线收费"

msgctxt "selection:gnuhealth.imaging.test.request,state:"
msgid "Done"
msgstr "完成"

msgctxt "selection:gnuhealth.imaging.test.request,state:"
msgid "Draft"
msgstr "草案"

msgctxt "selection:gnuhealth.imaging.test.request,state:"
msgid "Requested"
msgstr "已申请"

msgctxt "view:gnuhealth.imaging.test.request:"
msgid "Generate Results"
msgstr "影像: 生成并填写检查结果"

msgctxt "view:gnuhealth.imaging.test.request:"
msgid "Request"
msgstr "申请编号"

msgctxt "view:gnuhealth.imaging.test.result:"
msgid "Comment"
msgstr "说明"

msgctxt "view:gnuhealth.imaging.test.result:"
msgid "Images"
msgstr "影像检查"

msgctxt "wizard_button:gnuhealth.patient.imaging.test.request,start,end:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "wizard_button:gnuhealth.patient.imaging.test.request,start,request:"
msgid "Request"
msgstr "申请"
